Cityu BMS Prof 黑暗事

聽聞劉生當年係中大教個陣有風流事
依家過咗去又一城大到同女同事一齊出雙入對
好想知當中黑暗事
求爆料
利申:曾經比佢教過

又唔開名係想點

其實有無mls嘅牌？

好似係LCK

求city人解答

捱完出嚟仲要考試就真係慘過食屎

唔係話city就咁去board申請就會批牌
仲要考架